求5000蚊左右notebook推介

普通文書機
想要14吋或以下

Acer SF314-52-52V8個人認為幾好